美國隊長2.0叫口號被指煽動分裂國家 控以國安法罪名 不准保釋明年再訊

講句口號, 咁都無得保釋.....

國安法寫明無得保釋
其實本身已經玩撚哂
就算最終告唔入
都起碼困你幾個月